要繼續「光復香港，時代革命。」

我想問下大家仲會唔會信任政府？

如果唔會，點解要繼續向一個不義既政府提出訴求呢？唔通覺得政府會好好妥協達成我地既訴求？

琴日林鄭記者會對五大訴求既回應都已經毫無改變，甚至無提及過推動雙普選個問題，直接以「光復香港，時代革命。」將我地同港獨連繫。

之後有人就認為林鄭將我地標籤為港獨目的係要分化我地同淺黃、中間派，令一啲對港獨敏感既人士卻步，甚至同我地割蓆。所以有人認為唔應該再用「光復香港，時代革命。」作為口號，要回到五大訴求焦點上，同時避免有支持者流失。

問題就係回到五大訴求，我地又想期望政府去做啲咩呢？去到今時今日點解仲要去奢求呢個極權政府會滿足我地要求呢？

好坦白講林鄭有一樣野係講得岩，反送中去到今日已經只係配角，佢只係一個導火線。呢件事揭發左政權既腐敗，軍政府管治，令到香港人反共既苗芽速成長。

我地其實都知道要擺脫極權，香港獨立係我地唯一出路。既然林鄭都將我地同港獨掛鈎，點解我地反而要避而不談。

「光復香港，時代革命。」唔單只係一句口號，而且係一個理念，一個行動。

我明白有人係擔心有支持者會流失，但我地要做既唔應該改變或者降低我地既理念，而去遷就他人。我地要做既係支持我地既人繼續支持，同時令更多唔支持我地既人去宣揚我地既理念，改變佢地想法，認同我地既方向。

如果我地既大方向係港獨，我地自己更加唔可以令港獨變成禁話。我地要繼續講，我地要潛移默化大眾，令佢地習慣唔再避忌。同時，我地要做更多既宣傳同解說，要比大家知道我地點解要光復、點解要革命，令大家了解今日我地唔去把握我地僅餘既自由，將來會有咩後果。

今日不光復，
明日變新疆。

光復香港，
時代革命。

雖然我唔知我個想法係咪正確，但我覺得今次再無退路。

就算嗌「香港獨立！」

我都唔會割！

最後我地覺得最需要一顆堅定既心去守護自己既理念，同時將呢份理念散播。

同場加映

梁天琦無論幾時都對自己既理念堅定不移。

推

留低想法，不如講下自己對呢場運動既預期結果係點呢？

光復香港

時代革命

你地可唔可以唔好梁天琦梁天琦梁天琦梁天琦
咩都梁天琦 你地自己無自己分析既咩 呢d常識嘢個個都講到個個都諗到啦
唔好俾仇恨遮蔽雙眼
呢啲大把人提過你哋啦
之前又x 返好言相勸既人
而家又大大隻字引用梁天琦

你班友係咪靠害 想佢坐耐d
呢啲真係叫捧殺
俾我係政府見到佢喺出面有咁多人迷佢
真係唔敢減刑俾佢出黎

真心
光復香港時代革命
真係聽到都唔敢叫
感覺係梁天琦信眾騎劫香港二百萬人
真心得人驚

我唔識梁天琦 但係佢d fans 起連登俾人的觀感係好差
呢個真係觀感問題

其實我都係講左第一次佢個名，唔洗咁敏感。同埋我提佢只係想大家學佢個種堅定不移既心。

而且我相信既唔係佢本人，而且佢既理念。你可以唔認同佢既理念，但唔代表認同佢既人係無思考。

如果你真係唔識佢，我會建議你既了解下先再思考下佢帶出既理念岩定唔岩。

要帶出一句話的確好易，但要有影響力唔係個個都做到。同埋呢場運動無大台、無領袖，佢係用旁觀者既身份去提醒，大家先無咁抗拒。如果佢係參與者之一，又咪會比人話佢搶大台。

我本來都對佢印象不差。 係佢d信眾起連登到馮人都小令我對佢既信眾印象差到一個連遊行都唔想去既地步
但而家每次出嚟遊行我一聽到呢八個字就覺得本民前騎劫香港二百萬人
呢8個字係我一次都無起遊行叫過
因為我唔想俾本民前個選舉口號騎劫香港二百萬人

好多人提過你哋㗎啦

係咪以後要講咩意見都加返梁喺後面先至會有人聽呀

現在有一些建議，你可以考慮用唔用！
1.現在共產黨破壞《中英聯合聲明》《基本法》《立法會議事規則》《香港法律》要求人大常委，終止《中英聯合聲條約》《基本法無效》立即宣布，立即收回界限街以北，實施『一國一制』。

2.要求英國收回界限街以南

3.明日大改為香港西區和南丫島填海造地，擴大香港面積！

你所講既信眾係咪咁差我就唔知，同埋咁耐以黎都無人提過本民前啲咩。

如果個口號係岩用既話，點解要因為係一個選舉口號就唔用黎。一句口號唔係代表某一個人或某一政黨，而係一份理念。

無大台、無領袖既運動，我地係最需要有影響力既發言人，代替我地去宣揚一啲信息。就好我地想搞一個大型既遊行集會，我地都會想由民陣發起或者宣傳，係因為佢地既號召力更大。

其實只要有影響力既人幫我地傳達正確既信息向大眾，而對事情有好既發展的話，點解要咁在意由邊個講出黎呢？

談光復香港 時代革命

其實要宣傳呢個係極權政府，唔會聽市民訴求，所以我地要由下以上的革命！

自推

（第一次出post） 關於「光復香港 時代革命」 我有嘢想講

我本身想出post講比巴打你出左 我覺得我地可以更加具體

1) 光復香港 - 我地要由林奠 警黑勢力 保皇黨既手中拯救香港同埋為香港被捕既義士!!

2) 時代革命 - 我地係要改變小圈子選舉 不公平既立法會 我地要既只係真正既雙普選!!

推到文宣組巴絲入黎 我地既目標係要全香港人都知le 8個字就等如五大訴求 唔等如港獨!!!!

直接開個post，你個睇法大眾會接受啲。

同埋我立場係如果我地大方向係港獨，就唔應該去避忌，而且開始宣揚港獨原因。

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

收嗲喇獨唔同意講獨立